今晚我真係訓唔著...失眠都就來

見到咁撚樣...

隻牛453蚊打靶....

買前仲心諗唔會跌得咁急掛.

唉 我隻牛都死硬了

無事架 聽日一定會好天架

賭贏左大大少少N次業績...

終於一次比QQ隻老千股收左皮.

業績好都可以跌 .

已看化個老千局...唔會再掂支那股票..

買基金算了.

你放過我地啦

我真係咁勁仲洗上黎開膠post咩

QQ個劇本其實好簡單,

應該都係開市已經跌10蚊左右殺450左右牛,然後再回升...

甚至破頂,

但其實我好明白果陣已經唔關我事了.

雲哥買熊啦好嘛

屌你老母450蚊牛都可以比你打撚死...

你好野 .

樓主，700已經好好，我買175

睇到扯扯地

睇平保你就知業績都是......

議息日，兩點前既市可以唔使睇

做到岩岩好453...

真係想打453d牛

ADR收454, 祝樓主好運

受唔到壓力就買車轆啦
雖然條軑會每日蝕DD

屌

符合預期加息多數升 市場老早消化晒

直接上刑台

橙橙豬

走都走唔切

浄係壓低700殺你地d牛